C朗成為意甲自1994/95賽季推行3分制以來，首位連續在八輪客場比賽中都有進球的球員

又一神紀錄

點都作到個比佢

🤫